中國菜根本就係俾狗食

。